除左要撤回送中外，記住做選民要建制票債票償

而家咁多個惡法如大白象工程，100億人工島，一地兩檢，國歌法，送中條例可以推到出黎/推緊出黎最大問題係投票時建制永遠佔優！
要改變呢個局面一定要令建制人數減少！所以大家記住自己同叫身邊既人投票！一票不落建制！

票債票償

Btw烈士r.i.p.

各位聽日616見！

推！

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友